有冇人試過求救

為左咩原因都好，有冇人試過求救

又用左咩方法